Hi 我明天要上班

尼b刀要 ？

明星期六

做雞係咁

聽晚包你幾錢

新年都仲有ptgf

裸辭左

G

其實小妹做秘書長

唔係雞

希望樓主，cos狗同泥妖一齊比車車撚死

祝您全家幸福

以德報怨

樓主

聖女

今日都要反工嘎 唔系就系狗

女神

臭雞